畢業出黎做野，每次開Ig 睇都覺得好撚灰

22 歲， 應該係 十八廿二既青春時光
開IG D 朋友遊山玩水，旅行玩樂
得閒就拍下拖，食野去玩，去ball 出海船P,多姿多彩
真係好青春好開心

而我就日日返工放工食飯，了無生氣
係最珍貴既時光日日返公司俾人點黎點去屌黎屌去
同年既人享受緊精彩既生活，我就係返工做狗
好撚灰

所以而家開唔到ig了

我冇事

我未grad 都del左

講緊係 咁後生日日屈係office 好似好浪費

唔好俾ig影響自己
個個ig都放吃喝玩樂架啦
唔通俾老細屌俾客屌會放ig咩

Fb ig 呢D 愈碌愈灰

你睇人好 人睇你好架姐
Btw I know that feel

界咗三個月 個人開心咗

根本個重點唔係無返工
唔返工邊有錢娛樂
係你都無朋友

屌你

Instagram完全係曬命嘅平台 有時想開黎睇下啲明星ins間唔中睇到啲好耐無聯絡嘅frd成日po去旅行啲相
心諗有冇咁多假去旅行呀
定係一直做緊廢青所以可以呢度去果度去

我ig勁多都屌assignment exam温唔切/返工有西客西同事/屋企人西

都唔明點解啲人成日去旅行 好似唔洗番工咁
我ig來來去去都係公司 屋企

del左佢啦

自從番左工就無乜post過ig，人地就青春無敵，自己就日日同現實搏鬥

明明同年，點解人生差咁遠

我中學之前同你一樣諗發，見到d女成日又玩又食周圍去好似唔洗做咁，擺明係報喜不報憂，實際都同我一樣。

長大後先知，真係大把人日日吃喝玩樂唔洗做

打錯係大學之前

見到有錢人瘋狂去旅行

心酸呀

啱呀
應該玩多陣再做嘢

係咁架
硬係要有人做咕喱 有人日日玩架
下世先算啦
今世做好咕喱先